# novel

- title: 魔王様、リトライ！
- title_zh1: 重来吧魔王大人
- title_zh2: 魔王大人、RETRY！
- author: 神埼　黒音
- illust: 緒方剛志
- source: http://ncode.syosetu.com/n6789do/
- cover: http://1.bp.blogspot.com/-8T7bmTGvhi8/Wfig3_jSYrI/AAAAAAADUxE/fPMNhAwtTUYxuPHv-LVSG-edussPsxMQACHMYCw/s0/Maou-sama,_Retry!.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-02-10T15:23:00+08:00
- status: 連載

## series

- name:

## preface


```
　随处可见的社会人士——大野晶（おおの　あきら）在自己运营的游戏内，以被称之为「魔王」角色的登陆状态下，转移到了异世界。
　他在这里遇到了一位右脚不便的小孩子，并一同启程旅行。然而「魔王」持有压倒性的力量，其他人不可能放任不管。
　他们被想要讨伐魔王的国家和圣女所盯上，这场引发的骚动最终都把整座王国卷入其中。
　这是一部外观上是魔王，可其内在是一般人的误会系幻想世界。

　3/30　書籍3巻＆漫画版1巻が発売されます。

　どこにでもいる社会人、大野晶は自身が運営するゲーム内の「魔王」と呼ばれるキャラにログインしたまま異世界へと飛ばされてしまう。そこで出会った片足が不自由な女の子と旅をし始めるが、圧倒的な力を持つ「魔王」を周囲が放っておくわけがなかった。
　魔王を討伐しようとする国やら聖女から狙われ、一行は行く先々で騒動を巻き起こす。
　見た目は魔王、中身は一般人の勘違い系ファンタジー! 

　※この作品はハーメルン様の方でも公開しております。
　※多忙のため、暫く感想欄は閉じておきます。
```

## tags

- node-novel
- R15
- syosetu
- エルフ
- ギャグ
- コミカライズ
- チート
- ハーレム
- ラブコメ
- 冒険
- 勇者
- 勘違い
- 成り上がり
- 書籍化
- 最強
- 残酷な描写あり
- 獣人
- 異世界転移
- 聖女
- 魔王

# contribute

- 我的专用收藏
- 过气渣机翻
- 穿礼服的企鹅
- 透明的忆念
- 扁意粉豬仔包
- 獨翼天使
- 迪斯托爾夏夫特
- 霧骸神曲
- 飄零leaf
- 土之女神
- 秋水長天
- cvyvgabm
- 

# options

## syosetu

- txtdownload_id: 926697

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou.dip.jp/search.php?text=n6789do&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- [重来吧魔王大人](https://tieba.baidu.com/f?kw=%E9%87%8D%E6%9D%A5%E5%90%A7%E9%AD%94%E7%8E%8B%E5%A4%A7%E4%BA%BA)
- [漫畫](http://tieba.baidu.com/home/main/?un=%E9%A3%84%E9%9B%B6leaf&ie=utf-8&id=04e2e9a384e99bb66c656166ae5f&fr=frs&red_tag=c2986950856) - 飄零leaf
- http://webaction.jp/Mcomics/
- 


